{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45996&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안모항레저타운"
    },
    "text": "全客室は海の眺めで、母港海水浴場から徒歩7分の距離に位置しています。 周辺には映像テーマパークが車で2分の距離にあり、撃砲船着き場は車で6分の距離にあります。 入室時間は5時以降で、退室は12時以前です。愛犬同伴の場合、一匹当たりと5,000ウォンずつ追加で支払う必要があり、愛犬は最大2匹まで可能であり、入室基準で5kg未満の愛犬のみ可能です。 H棟とG棟でのみペット同伴入室が可能で、ペット用品は個人持参が必要です。 屋外プールは夏期に運営され、営業時間は9時以降から9時以前までです。 水着と帽子は必須着用品で、ボードゲームと干潟体験装備をレンタルできます。 セミナー室は20~50人程度収容可能で、椅子とテーブル、ホワイトボードとビームプロジェクトが設置されています。 バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して2~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンの費用が発生し、冬季と雨天時にもバーベキューを楽しむことができます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような眺めですか？",
            "answer": "全客室は海の眺めです。"
        },
        {
            "question": "母港海水浴場からペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "母港海水浴場からペンションまで徒歩7分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺には映像テーマパークが車で2分の距離にあります。撃砲船着き場は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は12時以前です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、一匹当たりと5,000ウォンずつ追加で支払う必要があります。愛犬は最大2匹まで可能であり、入室基準で5kg未満の愛犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どの棟でペットと一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "H棟とG棟でのみペット同伴入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット用品はありますか？",
            "answer": "ペット用品は個人持参が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は9時以降から9時以前までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールで必要な持ち物はありますか？",
            "answer": "水着と帽子は必須着用品です。ボードゲームと干潟体験装備はレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の収容人数は何人ですか？",
            "answer": "セミナー室は20~50人程度収容可能です。椅子とテーブル、ホワイトボードとビームプロジェクトが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は、炭とグリルを利用して2~4人は20,000ウォン、5~6人は30,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどの季節や天候でも楽しめますか？",
            "answer": "冬季と雨天時にもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 634
    }
}